唱歌難聽唱唔唱到hardcore

成日都好似有D嘢銀住喺心口,好想大嗌, 聽親都好覺得好爽,好想跟住嗌

有冇唱歌唔好聽但唱scream嘅巴絲

利申: 聽開core 五音不全,講嘢冇抑揚,冇乜拍子感

F society

巴 我學緊